新聞透視之鄰避

公屋摞私樓

講骨灰陰

九龍灣 想起公屋。比一萬人住

阿婆。咩交通。解決配套問題

加巴士

留名睇虛偽屌人地反對

加巴士。宏照路塞

違泊車。又到停車場

留名睇虛偽撚屌人地反對

麗晶居民大會

咩人既質素低

新香港人 新移民

你供樓 隔離起公屋

唔反對起樓但話係配套。塞到入來

交通意外。東九龍

十年起廿八萬 算吧啦

每日百五人

班區議員

四年後唔選佢

議席問題

個個都唔想起啦大佬

九成唔讚成

派六千份
收300份

李華明。輸左就食花生

跟主流意見 跟大隊

你要當選

沙田死後捱貴陰

佢以前都係住公屋, 區議員問卷誤導又唔講

丁士仁

生人無得開心

黃冰芬

投反對票

石乜村

翠湖花園

一個月上馬

反對 拿多三百票

碩門村

得票四成

緊係遠讚成啦

人車分隔 又似公園

黃家榮

又咩平衡

屌自動當選

講到尾成班都係自撚私
但自私又無錯
錯係做個班人得過且過

唔好近家門 壓惡性設施

一於起晒啲無私撚隔離

癈料運去大陸 而家來香港

回收業

頭痛血壓

同人傾計

玩完開心走

社署精神健康中心

四個單位

迫成咁呀 三間房咋

係廢料以前運去大陸倒
依家係運去大陸大陸偷運黎香港倒
屌佢老味cctvb

去餐室出街

中心六年。等人轉介

新領域

湊仔精神壓力大

無人知

想要地舖

明愛全樂軒

社署。入青山

驚精神病人

離開民區

學校

綠楊新村

無反對就啱，一於起係隔離

學校都無問題佢幫學校話有問題
無得輸

林發耿

解釋有撚用咩
根本班人有偏見

林發乜你收皮啦阻人開中心

永久會址。鍾偉成

麗港城反對

一車車居民反佢

我出時事節目都唔得要比你地貼仔相？

你地係咪玩到咁絕？

Sell社區中心

選舉完了

支持起中心

屋企比人打爛

又立法會無票

重視民意

成個區你住哂咩
望到就唔比起
你領地黎呀
黐撚線

叫高官來拉票

規劃署房屋署高官落區

一於起係你隔離

民意？
要做個時駛撚民意
西九單野問都唔問驚咩反對

早做規劃

我無乜所謂
依家我都係日日望墳場咪又係咁住

好，一於咁話，我向政府提意下

我冇問題呀
領正牌起既
唔通弱智學校唔比人起
國際學校就比人起？
骨灰龕唔比人起
地鐵站就比人起？

公屋又唔比起 骨灰龕又唔比起 精神病院又唔比起 職業訓練中心又唔比起
你話我道德撚都咁講 咁撚自私 到自己或者屋企人 樓又無得上 死又無地方放 精神病又無地方睇病 唔好怨